【一齊練寫字!】連登筆友計劃 (拾壹)

Hello又係我
今次已經係第11回搞寫真信既筆友計劃,亦會係11月唯一一次
其實次次反應唔差, 但永遠好多人回左一次信/email就失蹤, 我都意興闌珊

搞多呢2個月如果feedback依舊咁差, 仲係好多人唔回信, 我都決定唔再搞住

--------------------------------------------------------------------------------

交表前記得睇左呢度先!!

1. 每人獲配一巴一絲 + 問題卡 既email 一封;
而同時Admin會將你地分配俾其他巴絲打, 所以會有其他人主動Approach既情況出現, 各位唔需要大驚少怪

例: 假設A係其一參加人，佢會收到B、C嘅資料做佢嘅筆友（一巴一絲），而A嘅資料亦都會send去D到做另一個配對。

2. 每個email只可以交表 1 次
(筆友唔啱你可以email我, 會再配俾你, 唔洗玩分身, 見者即block)

第11回表格:

截Form時間:
11 月 12 日 (日), 晚上 11時正

截止後先會配對
留意返

繼續推

玩過既巴絲都歡迎再參加
只要唔是被report唔回信既黑名單人士
我都會sd新一輪配對俾你地

支持

報下暫時個stat先

上次寫左都無回音

我都係
所以搞多2次就收山

我又黎觀察一陣先

第一次參加

welcome

黎啦黎啦

我都係，好灰

第一次參加 希望搵到筆友一齊練寫字

大家咁話

好耐無寫過信 對上個筆友都幾年前
希望今次keep到

最近好似斷左

我個啲仲衰
無回音, 一封信就玩完

佢回你一封定你寄完一封就完左

我寄完一封
然後就沒有然後了

咁都幾無癮 野野都寄一封出去就無回音

話說依家個stat 點

見係你就報一報啦

見係我可唔可以配對啲絲比我

你咩名

我未得閒填表呀 今晚先

係唔係好多人報左但無出聲

係, 通常截左止就會有人上水話miss左

呢度有個報左唔出聲

每次都係

我又想試下玩，好耐冇寫字喇

算吧啦絲打，我參加過幾次都係寫一兩次就冇回音，甚至send埋email輕輕問下佢係咪唔記得都冇反應，連覆返句「唔寫喇」都冇

其實如果真係無咩邂逅又真係幾難搞。

見好多都係一兩次就冇聯絡，我發覺我都好好彩，7月到依家都有兩個筆友keep 到一個月兩至三封

yes, 好多都無哂消息
10個有3個仲keep到咋
已經好happy

所以搞埋12月一次就唔搞
呢個社會無乜人有耐性
唔係話歧視但最無交代既讀緊書個班
真係一句都唔覆人又要join喎
如果當係tinder交友個啲仲on9
根本唔會keep到

係咪要留名

唔一定

絲打推post既間隔都幾難捉摸

記得咪推下咁咋

好彩報到名

報左名好似好耐都冇得玩 sosad

報左唔出聲

以前有個係email既英國留學筆友 傾左幾年 宜家都仲有傾
幾好玩

lm

11點止

我岩岩填左啦

唔好分曬啲巴比我

好彩報得切

臨完之前又報下stat好嗎

係咪會email我架 如果報左名

係呀 但絲打應該要啲時間整合
佢send曬email會再講的

依家先睇到個po

me2 唔報了

絲打得35%咋
食埋早餐開始配對
最遲聽日配對哂
請各位耐心等待

太遲睇到 報唔切
下次係咪要等到12月

扮工時間配對？

係呀 建議你追蹤絲打 隔幾日check一次就唔會miss

唔該哂你呀櫻巴
下轉12月頭
今日配住一半共50幾個巴絲先
另一半聽日會配埋去
對眼好攰要抖下

辛苦曬
嘩都有成百人
我琴晚咁後先報應該要等聽日
留翻啲絲配比我呀

你聽日先喇
見你幫手推Po, 俾多個絲你

咁你都知邊個係我

咁我都想多啲人參加既

問題卡email即係咩

其實我唔知

每個人都會有email
入面有張greeting用既問題卡架
巴打等埋聽日先

推

我直接sd左email比一個巴一個絲 但無回音

我諗緊我係咪打錯email

啲興趣好悶為人現實果個

我得一個絲打(好似係)揾左我

未有人搵

D生??

無你再回我email

早晨呀

想同你瘋狂寫信喎

你？
無所謂呀其實 你唔介意我手字樣衰咪得
你直接email 我啦

所有配對已經sent
祝各位書信快樂

辛苦曬

已經拎到巴打地址但無人email問我拎地址
代表啲咩

代表對家未得閒姐

我都send左兩封email
暫時都係收到一封回信